每次都有幾個前線比人拉，咁搞會愈來愈少前線

之前拉個d前線放返未?